要幫朋友個仔改名，男，姓陳，集思廣益

朋友個仔啱啱出世，希望各位可以比啲意見！

除左陳庭佳之外乜都得

陳寶珊

陳集思 陳廣益

陳某某

陳士的

陳爆珠

陳詠謙

陳佳庭

陳囝

陳曾疊

陳塵碟

陳李子

陳雲

陳思覺

陳多麼需要你

陳天成

陳生個仔

陳歡喜

霍咖卡

陳永華

陳做飯

陳永仁

陳譯信

陳帆

陳年